今日比藍絲黑幫捉既女手足有野講！

多唔住嚇親了

黑社會？ 除左恰女人仲敢做d咩？

所有女仔要小心

大家真係唔好落單

要學識咬人踢人

著多件外套真喺有需要，必要時金蟬脫穀

女手足係入面講咗啦
多人個陣圍返佢地吖！
街坊你地唔好再食花生唔好只係叫放人啦
和理非要進化啦
對唔住女手足，令你受苦啦

依個真，但大家證件個啲真係唔好放落背囊！

周梓樂手足頭七

狗就話怕姐......藍絲一定一定要救手捉呀 知唔知

真係
小心 唔好走咁前
要找人cover

爭d就比人輪，好心女人咪再去前線